#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./calendar/chrome/calendar/calendar.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-28 21:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # Misc. strings in JS
#. # LOCALIZATION NOTE (PrintPreviewWindowTitle):
#. #    %1$S will be replaced with the title of a html frame
#: PrintPreviewWindowTitle
msgid "Print Preview of %1$S"
msgstr "%1$S 的列印預覽"

#: Untitled
msgctxt "Untitled"
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#. # Default name for new events
#: newEvent
msgctxt "newEvent"
msgid "New Event"
msgstr "新增事件"

#. # Titles for the event/task dialog
#: newEventDialog
msgctxt "newEventDialog"
msgid "New Event"
msgstr "新增事件"

#: editEventDialog
msgid "Edit Event"
msgstr "編輯事件"

#: newTaskDialog
msgid "New Task"
msgstr "新增工作"

#: editTaskDialog
msgid "Edit Task"
msgstr "編輯工作"

#. # Do you want to save changes?
#: askSaveTitleEvent
msgid "Save Event"
msgstr "儲存事件"

#: askSaveTitleTask
msgid "Save Task"
msgstr "儲存工作"

#: askSaveMessageEvent
msgid "Event has not been saved. Do you want to save the event?"
msgstr "尚未儲存事件。您想要儲存此事件嗎？"

#: askSaveMessageTask
msgid "Task has not been saved. Do you want to save the task?"
msgstr "尚未儲存工作。您想要儲存此工作嗎？"

#. # Event Dialog Warnings
#: warningEndBeforeStart
msgid "The end date you entered occurs before the start date"
msgstr "您輸入的結束日期早於開始日期"

#: warningUntilBeforeStart
msgid "The until date you entered occurs before the start date"
msgstr "您輸入的「結束日期」比「開始日期」還早"

#. # The name of the calendar provided with the application by default
#: homeCalendarName
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#. # The name given to a calendar if an opened calendar has an empty filename
#: untitledCalendarName
msgid "Untitled Calendar"
msgstr "未命名的行事曆"

#. # Event status: Tentative, Confirmed, Cancelled
#. # ToDo task status: NeedsAction, InProcess, Completed, Cancelled
#: statusTentative
msgid "Tentative"
msgstr "暫訂"

#: statusConfirmed
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#: eventStatusCancelled
msgctxt "eventStatusCancelled"
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: todoStatusCancelled
msgctxt "todoStatusCancelled"
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: statusNeedsAction
msgctxt "statusNeedsAction"
msgid "Needs Action"
msgstr "待處理"

#: statusInProcess
msgid "In Process"
msgstr "進行中"

#: statusCompleted
msgctxt "statusCompleted"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#. # Task priority, these should match the priority.level.* labels in calendar.dtd
#: highPriority
msgid "High"
msgstr "高"

#: normalPriority
msgid "Normal"
msgstr "標準"

#: lowPriority
msgid "Low"
msgstr "低"

#: importPrompt
msgid "Which calendar do you want to import these items into?"
msgstr "您想把這些項目匯入哪一個行事曆？"

#: exportPrompt
msgid "Which calendar do you want to export from?"
msgstr "您想從哪一個日曆匯出？"

#: publishPrompt
msgid "Which calendar do you want to publish?"
msgstr "您想要發佈哪一個行事曆？"

#. # LOCALIZATION NOTE (importItemsFailed):
#. #    %1$S will be replaced with number of failed items
#. #    %2$S will be replaced with last error code / error string
#: importItemsFailed
msgid "%1$S items failed to import. The last error was: %2$S"
msgstr "匯入 %1$S 個項目失敗。最後一個錯誤是: %2$S"

#. #spaces needed at the end of the following lines
#: eventDescription
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: unableToRead
msgid "Unable to read from file:"
msgstr "無法讀取檔案:"

#: unableToWrite
msgid "Unable to write to file:"
msgstr "無法寫入檔案:"

#: defaultFileName
msgid "MozillaCalEvents"
msgstr "MozillaCalEvents"

#: HTMLTitle
msgid "Mozilla Calendar"
msgstr "Mozilla Calendar"

#. # LOCALIZATION NOTE (timezoneError):
#. # used for an error message like 'An unknown and undefined timezone was found while reading c:\Mycalendarfile.ics'
#. #    %1$S will be replaced with the path to a file
#: timezoneError
msgid "An unknown and undefined timezone was found while reading %1$S."
msgstr "讀取 %1$S 時發現不明且未定義的時區。"

#. # LOCALIZATION NOTE (duplicateError):
#. #    %1$S will be replaced with number of duplicate items
#. #    %2$S will be replaced with a file path pointing to a calendar
#: duplicateError
msgid ""
"%1$S item(s) were ignored since they exist in both the destination calendar "
"and %2$S."
msgstr "忽略了 %1$S 個項目，因為目標行事曆與 %2$S 都有這些項目。"

#: unableToCreateProvider
msgid ""
"An error was encountered preparing the calendar located at %1$S for use. It "
"will not be available."
msgstr "準備位於 %1$S 的行事曆供使用時發生錯誤，將無法使用此行事曆。"

#: unknownTimezonesError
msgid ""
"An error was encountered preparing the calendar located at %1$S for use. The "
"calendar might refer to unknown timezones. Please install the latest "
"calendar-timezones.xpi."
msgstr ""
"準備使用 %1$S 位置的日曆時發生錯誤。此日曆可能是不明的時區。請安裝最新的 "
"calendar-timezones.xpi。"

#: missingCalendarTimezonesError
msgid "No timezones found! Please install calendar-timezones.xpi."
msgstr "找不到時區設定！請安裝 calendar-timezones.xpi。"

#. # Sample: Unknown timezone "USPacific" in "Dentist Appt".  Using the 'floating' local timezone instead: 2008/02/28 14:00:00
#: unknownTimezoneInItem
msgid ""
"Unknown timezone \"%1$S\" in \"%2$S\".  Treated as 'floating' local timezone "
"instead: %3$S"
msgstr ""
"未知的時區 \"%1$S\" 位於 \"%2$S\"。嘗試使用 'floating' 作為當地時區：%3$S"

#: TimezoneErrorsAlertTitle
msgid "Timezone Errors"
msgstr "時區錯誤"

#: TimezoneErrorsSeeConsole
msgid ""
"See Error Console: Unknown timezones are treated as the 'floating' local "
"timezone."
msgstr "詳見錯誤控制台: 未知時區將採用 'floating' 做為當地時區。"

#: unsubscribeCalendarTitle
msgid "Unsubscribe from Calendar"
msgstr "從行事曆取消訂閱"

#. # LOCALIZATION NOTE (unsubscribeCalendarMessage):
#. # used for an message like 'Are you sure you want to unsubscribe from calendar "Home"?'
#. #    %1$S will be replaced with the name of a calendar
#: unsubscribeCalendarMessage
msgid "Are you sure you want to unsubscribe from calendar \"%1$S\"?"
msgstr "確定要取消訂閱行事曆「%1$S」嗎？"

#: WeekTitle
msgid "Week %1$S"
msgstr "第 %1$S 週"

#. # Used to format the Multiweek's labels, ie Weeks 2 - 7
#: WeeksTitle
msgid "Weeks %1$S-%2$S"
msgstr "第 %1$S-%2$S 週"

#: None
msgid "None"
msgstr "無"

#. # Error strings
#. ## @name UID_NOT_FOUND
#. ## @loc none
#: tooNewSchemaErrorBoxTitle
msgid "Your calendar data isn't compatible with this version of %1$S"
msgstr "您的行事曆資料與這個版本的 %1$S 不相容。"

#. # LOCALIZATION NOTE (tooNewSchemaErrorBoxTextLightning):
#. #    %1$S will be replaced with the name of the calendar application e.g. 'Lightning'
#. #    %2$S will be replaced with the name of the host application 'calendar'
#: tooNewSchemaErrorBoxTextLightning
msgid ""
"The calendar data in your profile was updated by a newer version of %1$S, "
"and continuing will probably cause the information to be lost or corrupted. "
"%1$S will now be disabled and %2$S restarted."
msgstr ""
"您個人設定檔中的行事曆資料已被較新版本的 %1$S 所更新，繼續的話可能會導致資訊"
"流失或損壞。現在將禁止使用 %1$S 並重新啟動 %2$S。"

#. # LOCALIZATION NOTE (tooNewSchemaButtonRestart):
#. #    %1$S will be replaced with the name of the host application 'Calendar'
#: tooNewSchemaButtonRestart
msgid "Restart %1$S"
msgstr "重新啟動 %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (tooNewSchemaButtonQuit):
#. #    %1$S will be replaced with the name of the host application 'Calendar'
#: tooNewSchemaButtonQuit
msgid "Quit %1$S"
msgstr "離開 %1$S"

#. # List of events or todos (unifinder)
#: eventUntitled
msgctxt "eventUntitled"
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#. # Tooltips of events or todos
#: tooltipTitle
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: tooltipLocation
msgid "Location:"
msgstr "地點:"

#. # event date, usually an interval, such as
#. #  Date: 7:00--8:00 Thu 9 Oct 2011
#. #  Date: Thu 9 Oct 2000 -- Fri 10 Oct 2000
#: tooltipDate
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#. # event calendar name
#: tooltipCalName
msgid "Calendar Name:"
msgstr "行事曆名稱:"

#. # event status: tentative, confirmed, cancelled
#: tooltipStatus
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#. # event organizer
#: tooltipOrganizer
msgid "Organizer:"
msgstr "召集人:"

#. # task/todo fields
#. # start date time, due date time, task priority number, completed date time
#: tooltipStart
msgctxt "tooltipStart"
msgid "Start:"
msgstr "開始:"

#: tooltipDue
msgid "Due:"
msgstr "期限:"

#: tooltipPriority
msgid "Priority:"
msgstr "重要性:"

#: tooltipPercent
msgid "% Complete:"
msgstr "完成度 %:"

#: tooltipCompleted
msgid "Completed:"
msgstr "已完成:"

#. #File commands and dialogs
#: New
msgid "New"
msgstr "開新檔案"

#: Open
msgid "Open"
msgstr "開啟舊檔"

#: filepickerTitleImport
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: filepickerTitleExport
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#. # Filters for export/import/open file picker.  %1$S will be replaced with
#. # wildmat used to filter files by extension, such as (*.html; *.htm).
#: filterIcs
msgid "iCalendar (%1$S)"
msgstr "iCalendar (%1$S)"

#: filterXml
msgid "XML Document (%1$S)"
msgstr "XML 文件 (%1$S)"

#: filterHtml
msgid "Web Page (%1$S)"
msgstr "網頁 (%1$S)"

#: filterOutlookCsv
msgid "Outlook Comma Separated Values (%1$S)"
msgstr "Outlook 逗號分隔檔 (%1$S)"

#: filterWav
msgid "Waveform Audio (%1$S)"
msgstr "Waveform 音訊格式 (%1$S)"

#. # Remote calendar errors
#: genericErrorTitle
msgid "An error has occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: httpPutError
msgid ""
"Publishing the calendar file failed.\n"
"Status code: %1$S: %2$S"
msgstr ""
"發佈行事曆檔案失敗。\n"
"狀態碼: %1$S: %2$S"

#: otherPutError
msgid ""
"Publishing the calendar file failed.\n"
"Status code: 0x%1$S"
msgstr ""
"發佈此行事曆檔案失敗。\n"
"狀態碼: 0x%1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (readOnlyMode):
#. # used for an message like 'There has been an error reading data for calendar: Home. It has been...'
#. #    %1$S will be replaced with the name of a calendar
#: readOnlyMode
msgid ""
"There has been an error reading data for calendar: %1$S. It has been placed "
"in read-only mode, since changes to this calendar will likely result in data-"
"loss.  You may change this setting by choosing 'Edit Calendar'."
msgstr ""
"讀取行事曆資料時發生錯誤: %1$S。因為變更此行事曆可能導致資料遺失，已將其置入"
"唯讀模式。您可以選擇「編輯行事曆」變更此設定。"

#. # LOCALIZATION NOTE (disabledMode):
#. # used for an message like 'There has been an error reading data for calendar: Home. It has been...'
#. #    %1$S will be replaced with the name of a calendar
#: disabledMode
msgid ""
"There has been an error reading data for calendar: %1$S. It has been "
"disabled until it is safe to use it."
msgstr "讀取行事曆資料時發生錯誤: %1$S。已將其停用，直到可安全使用為止。"

#. # LOCALIZATION NOTE (minorError):
#. # used for an message like 'There has been an error reading data for calendar: Home. However this...'
#. #    %1$S will be replaced with the name of a calendar
#: minorError
msgid ""
"There has been an error reading data for calendar: %1$S.  However, this "
"error is believed to be minor, so the program will attempt to continue."
msgstr ""
"讀取行事曆資料時發生錯誤: %1$S。但此錯誤並不嚴重，所以程式會嘗試繼續執行。"

#. # LOCALIZATION NOTE (stillReadOnlyError):
#. # used for an message like 'There has been an error reading data for calendar: Home.'
#. #    %1$S will be replaced with the name of a calendar
#: stillReadOnlyError
msgid "There has been an error reading data for calendar: %1$S."
msgstr "讀取行事曆資料時出現錯誤: %1$S。"

#: utf8DecodeError
msgid ""
"An error occured while decoding an iCalendar (ics) file as UTF-8. Check that "
"the file, including symbols and accented letters, is encoded using the UTF-8 "
"character encoding."
msgstr ""
"將 iCalendar (ics) 檔案解碼為 UTF-8 時發生錯誤。請檢查該檔案 (包含符號與重音"
"字母) 是否是使用 UTF-8 字元編碼的方式進行編碼。"

#: icsMalformedError
msgid ""
"Parsing an iCalendar (ics) file failed. Check that the file conforms to "
"iCalendar (ics) file syntax."
msgstr ""
"剖析 iCalendar (ics) 檔案失敗。請檢查檔案是否遵守 iCalendar (ics) 檔案語法。"

#: itemModifiedOnServerTitle
msgid "Item changed on server"
msgstr "伺服器上的項目已變更"

#: itemModifiedOnServer
msgid "This item has recently been changed on the server.\n"
msgstr "此項目最近在伺服器上已變更。\n"

#: modifyWillLoseData
msgid "Submitting your changes will overwrite the changes made on the server."
msgstr "送出您的變更將會覆寫在伺服器上所做的變更。"

#: deleteWillLoseData
msgid "Deleting this item will cause loss of the changes made on the server."
msgstr "刪除此項目會失去在伺服器上所做的變更。"

#: updateFromServer
msgid "Discard my changes and reload"
msgstr "放棄我的變更並重新讀取"

#: proceedModify
msgid "Submit my changes anyway"
msgstr "一律送出我的變更"

#: proceedDelete
msgid "Delete anyway"
msgstr "一律刪除"

#: dav_notDav
msgid "The resource at %1$S is either not a DAV collection or not available"
msgstr "%1$S 上的資源若不是非 DAV collection 就是無法獲取"

#: dav_davNotCaldav
msgid "The resource at %1$S is a DAV collection but not a CalDAV calendar"
msgstr "%1$S 上的資源是 DAV collection 但並不是 CalDAV 行事曆"

#: itemPutError
msgid "There was an error storing the item on the server."
msgstr "儲存項目到伺服器上時發生錯誤。"

#: itemDeleteError
msgid "There was an error deleting the item from the server."
msgstr "刪除伺服器上的儲存項目時發生錯誤。"

#: caldavRequestError
msgid "An error occurred when sending the invitation."
msgstr "傳送邀請時發生錯誤。"

#: caldavResponseError
msgid "An error occurred when sending the response."
msgstr "傳送回覆時發生錯誤。"

#: caldavRequestStatusCode
msgid "Status Code: %1$S"
msgstr "狀態碼: %1$S"

#: caldavRequestStatusCodeStringGeneric
msgid "The request cannot be processed."
msgstr "無法處理要求。"

#: caldavRequestStatusCodeString400
msgid "The request contains bad syntax and cannot be processed."
msgstr "要求包含錯誤的句法，無法被處理。"

#: caldavRequestStatusCodeString403
msgid "The user lacks the required permission to perform the request."
msgstr "使用者缺少必要的權限來執行要求。"

#: caldavRequestStatusCodeString404
msgid "Resource not found."
msgstr "找不到資源。"

#: caldavRequestStatusCodeString409
msgid "Resource conflict."
msgstr "發生資源衝突。"

#: caldavRequestStatusCodeString412
msgid "Precondition failed."
msgstr "缺少先決條件。"

#: caldavRequestStatusCodeString500
msgid "Internal server error."
msgstr "伺服器內部發生錯誤。"

#: caldavRequestStatusCodeString502
msgid "Bad gateway (Proxy configuration?)."
msgstr "無效的閘道器（Proxy 設定是不是有問題？）。"

#: caldavRequestStatusCodeString503
msgid "Internal server error (Temporary server outage?)."
msgstr "伺服器內部發生錯誤（伺服器暫時離線了？）。"

#. # LOCALIZATION NOTE (likelyTimezone):
#. #   Translators, please put the most likely timezone(s) where the people using
#. #   your locale will be.  Use the Olson ZoneInfo timezone name *in English*,
#. #   ie "Europe/Paris", (continent or ocean)/(largest city in timezone).
#. #   Order does not matter, except if two historically different zones now match,
#. #   such as America/New_York and America/Toronto, will only find first listed.
#. #   (Particularly needed to guess the most relevant timezones if there are
#. #    similar timezones at the same June/December GMT offsets with alphabetically
#. #    earlier ZoneInfo timezone names.  Sample explanations for English below.)
#. # for english-US:
#. #   America/Los_Angeles likelier than America/Dawson
#. #   America/New_York    likelier than America/Detroit (NY for US-EasternTime)
#. # for english:
#. #   Europe/London   likelier than Atlantic/Canary
#. #   Europe/Paris    likelier than Africa/Ceuta (for WestEuropeanTime)
#. #   America/Halifax likelier than America/Glace_Bay (Canada-AtlanticTime)
#. #   America/Mexico_City likelier than America/Cancun
#. #   America/Argentina/Buenos_Aires likelier than America/Araguaina
#. #   America/Sao_Paolo (may not recognize: summer-time dates change every year)
#. #   Asia/Singapore  likelier than Antarctica/Casey
#. #   Asia/Tokyo      likelier than Asia/Dili
#. #   Africa/Lagos likelier than Africa/Algiers (for WestAfricanTime)
#. #   Africa/Johannesburg likelier than Africa/Blantyre (for SouthAfricanStdTime)
#. #   Africa/Nairobi likelier than Africa/Addis_Ababa (for EastAfricanTime)
#. #   Australia/Brisbane likelier than Antarctica/DumontDUrville
#. #   Australia/Sydney likelier than Australia/Currie or Australia/Hobart
#. #   Pacific/Auckland likelier than Antarctica/McMurdo
#: likelyTimezone
msgid ""
"America/New_York, America/Chicago, America/Denver, America/Phoenix, America/"
"Los_Angeles, America/Anchorage, America/Adak, Pacific/Honolulu, America/"
"Puerto_Rico, America/Halifax, America/Mexico_City, America/Argentina/"
"Buenos_Aires, America/Sao_Paulo, Europe/London, Europe/Paris, Asia/"
"Singapore, Asia/Tokyo, Africa/Lagos, Africa/Johannesburg, Africa/Nairobi, "
"Australia/Brisbane, Australia/Sydney, Pacific/Auckland"
msgstr "Asia/Taipei"

#. # Guessed Timezone errors and warnings.
#. # Testing note:
#. # * remove preference for calendar.timezone.default in userprofile/prefs.js
#. # * repeat
#. #   - set OS timezone to a city (windows: click right on clock in taskbar)
#. #   - restart: sunbird -jsconsole
#. #   - observe guess in error console and verify whether guessed timezone city
#. #     makes sense for OS city.
#. #
#. # 'Warning: Operating system timezone "E. South America Standard Time"
#. #  no longer matches ZoneInfo timezone "America/Sao_Paulo".'
#. # Testing notes:
#. # - Brasil DST change dates are set every year by decree, so likely out of sync.
#. # - Only appears on OSes from which timezone can be obtained
#. #   (windows; or TZ env var, /etc/localtime target path, or line in
#. #    /etc/timezone or /etc/sysconfig/clock contains ZoneInfo timezone id).
#. # - Windows: turning off "Automatically adjust clock for daylight saving time"
#. #   can also trigger this warning.
#: WarningOSTZNoMatch
msgid ""
"Warning: Operating system timezone \"%1$S\"\n"
"no longer matches the internal ZoneInfo timezone \"%2$S\"."
msgstr "警告: 作業系統時區「%1$S」與 ZoneInfo 時區「%2$S」不符。"

#. # "Skipping Operating System timezone 'Pacific/New_Country'."
#. # Testing note: not easily testable.  May occur someday if (non-windows)
#. # OS uses different version of ZoneInfo database which has a timezone name
#. # that is not included in our current ZoneInfo database (or if the mapping
#. # mapping from windows to ZoneInfo timezone ids does).
#: SkippingOSTimezone
msgid "Skipping Operating System timezone '%1$S'."
msgstr "略過作業系統時區「%1$S」。"

#. # "Skipping locale timezone 'America/New_Yawk'."
#. # Testing note: Skipping occurs if a likelyTimezone id is unknown or misspelled.
#: SkippingLocaleTimezone
msgid "Skipping locale timezone '%1$S'."
msgstr "略過語言環境時區「%1$S」。"

#. # Testing note: "No match" timezones include Bucharest on W2k.
#. # Brazil timezones may be "No match" (change every year, so often out of date,
#. # and changes are often more than a week different).
#: warningUsingFloatingTZNoMatch
msgid ""
"Warning: Using \"floating\" timezone.\n"
"No ZoneInfo timezone data matched the operating system timezone data."
msgstr ""
"警告: 使用「浮動」時區。\n"
"沒有符合作業系統時區資料的 ZoneInfo 時區資料。"

#. # "Warning:  Using guessed timezone
#. #    America/New York (UTC-0500/-0400).
#. #    [rfc2445 summer daylight saving shift rules for timezone]
#. #  This ZoneInfo timezone almost matches/seems to match..."
#. #  This ZoneInfo timezone was chosen based on ... "
#: WarningUsingGuessedTZ
msgid ""
"Warning:  Using guessed timezone\n"
"  %1$S (UTC%2$S).\n"
"%3$S\n"
"%4$S"
msgstr ""
"警告: 使用猜測的時區\n"
" %1$S (UTC%2$S)。\n"
"%3$S\n"
"%4$S"

#. # Testing note: "Almost match" timezones include Cairo on W2k.
#: TZAlmostMatchesOSDifferAtMostAWeek
msgid ""
"This ZoneInfo timezone almost matches the operating system timezone.\n"
"For this rule, the next transitions between daylight and standard time\n"
"differ at most a week from the operating system timezone transitions.\n"
"There may be discrepancies in the data, such as differing start date,\n"
"or differing rule, or approximation for non-Gregorian-calendar rule."
msgstr ""
"此 ZoneInfo 時區幾乎符合作業系統的時區。\n"
"對此規則而言，下次日光節約時間與標準時間之間的過渡期\n"
"與作業系統時區轉換所導致的差異最多一個星期。\n"
"屆時資料可能有所偏差，例如不同的開始日期、不同的規則，或對非羅馬式月曆規則的"
"近似值。"

#: TZSeemsToMatchOS
msgid ""
"This ZoneInfo timezone seems to match the operating system timezone this "
"year."
msgstr "此 ZoneInfo 時區在本年度似乎符合作業系統時區。"

#. # LOCALIZATION NOTE (TZFromOS):
#. # used for a display of a chosen timezone
#. #    %1$S will be replaced with the name of a timezone
#: TZFromOS
msgid ""
"This ZoneInfo timezone was chosen based on the operating system timezone\n"
"identifier \"%1$S\"."
msgstr "此 ZoneInfo 時區的選擇依據，是依照作業系統時區 ID「%1$S」。"

#. # Localization note (TZFromLocale): Substitute name of your locale language.
#: TZFromLocale
msgid ""
"This ZoneInfo timezone was chosen based on matching the operating system\n"
"timezone with likely timezones for internet users using US English."
msgstr ""
"此 ZoneInfo 時區的選擇依據，是作業系統時區與使用美式英文的網際網路使用者時區"
"之比對結果。"

#: TZFromKnownTimezones
msgid ""
"This ZoneInfo timezone was chosen based on matching the operating system\n"
"timezone with known timezones in alphabetical order of timezone id."
msgstr ""
"此 ZoneInfo 時區的選擇依據，是作業系統時區與按字母順序之時區 ID 內已知時區的"
"比對結果。"

#. # Print Layout
#: formatListName
msgid "List"
msgstr "清單"

#: weekPrinterName
msgid "Weekly Planner"
msgstr "週計畫"

#: monthPrinterName
msgid "Monthly Grid"
msgstr "月日程表"

#: tasksWithNoDueDate
msgid "Tasks with no due date"
msgstr "沒有到期日的工作"

#. # Providers
#: caldavName
msgid "CalDAV"
msgstr "CalDAV"

#: compositeName
msgid "Composite"
msgstr "混合"

#: icsName
msgid "iCalendar (ICS)"
msgstr "iCalendar (ICS)"

#: memoryName
msgid "Temporary (memory)"
msgstr "暫時 (記憶體)"

#: storageName
msgid "Local (SQLite)"
msgstr "本機 (SQLite)"

#. # Used in created html code for list layout print and html export
#: htmlPrefixTitle
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: htmlPrefixWhen
msgid "When"
msgstr "當"

#: htmlPrefixLocation
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: htmlPrefixDescription
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: htmlTaskCompleted
msgid "%1$S (completed)"
msgstr "%1$S（已完成）"

#. # Categories
#: addCategory
msgid "Add Category"
msgstr "新增類別"

#: multipleCategories
msgid "Multiple Categories"
msgstr "多重分類"

#: today
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: tomorrow
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: yesterday
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. #Today pane
#: eventsonly
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: eventsandtasks
msgid "Events and Tasks"
msgstr "事件與工作"

#: tasksonly
msgid "Tasks"
msgstr "工作"

#: shortcalendarweek
msgid "CW"
msgstr "週"

#: go
msgid "Go"
msgstr "前往"

#. # Some languages have different conjugations of 'next' and 'last'.  If yours
#. # does not, simply repeat the value.  This will be used with day names, as in
#. # 'next Sunday'.
#: next1
msgctxt "next1"
msgid "next"
msgstr "下一個"

#: next2
msgctxt "next2"
msgid "next"
msgstr "下一個"

#: last1
msgctxt "last1"
msgid "last"
msgstr "上一個"

#: last2
msgctxt "last2"
msgid "last"
msgstr "上一個"

#. # Alarm Dialog
#. # LOCALIZATION NOTE (alarmWindowTitle.label): Semi-colon list of plural
#. # forms. See: http://developer.mozilla.org/en/Localization_and_Plurals
#: alarmWindowTitle.label
msgid "#1 Reminder;#1 Reminders"
msgstr "#1 個提醒"

#. # LOCALIZATION NOTE (alarmStarts):
#. # used for a display the start of an alarm like 'Starts:  Thu 2 Oct 2008 13:21'
#. #    %1$S will be replaced with a date-time
#: alarmStarts
msgid "Starts: %1$S"
msgstr "開始: %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (alarmTodayAt):
#. # used for a display the date-time of an alarm like 'Today at Thu 2 Oct 2008 13:21'
#. #    %1$S will be replaced with a date-time
#: alarmTodayAt
msgid "Today at %1$S"
msgstr "今天 %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (alarmTomorrowAt):
#. # used for a display the date-time of an alarm like 'Tomorrow at Thu 2 Oct 2008 13:21'
#. #    %1$S will be replaced with a date-time
#: alarmTomorrowAt
msgid "Tomorrow at %1$S"
msgstr "明天 %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (alarmYesterdayAt):
#. # used for a display the date-time of an alarm like 'Yesterday at Thu 2 Oct 2008 13:21'
#. #    %1$S will be replaced with a date-time
#: alarmYesterdayAt
msgid "Yesterday at %1$S"
msgstr "昨天 %1$S"

#. # Alarm interface strings
#. # LOCALIZATION NOTE: These strings do not get displayed. They are only visible
#. # when exporting an item with i.e a DISPLAY alarm, that doesn't have a
#. # description set, or an EMAIL alarm that doesn't have a summary set.
#: alarmDefaultDescription
msgid "Default Mozilla Description"
msgstr "預設 Mozilla 說明"

#: alarmDefaultSummary
msgid "Default Mozilla Summary"
msgstr "預設 Mozilla 摘要"

#: taskDetailsStatusNeedsAction
msgctxt "taskDetailsStatusNeedsAction"
msgid "Needs Action"
msgstr "待處理"

#. # LOCALIZATION NOTE (taskDetailsStatusInProgress):
#. # used for a display of how much of a task is completed '25% Complete'
#. #    %1$S will be replaced with the number of percentage completed
#: taskDetailsStatusInProgress
msgid "%1$S%% Complete"
msgstr "完成 %1$S%%"

#: taskDetailsStatusCompleted
msgctxt "taskDetailsStatusCompleted"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#. # LOCALIZATION NOTE (taskDetailsStatusCompletedOn):
#. # used for a display of completion date like 'Completed on Thu 2 Oct 2008 13:21'
#. #    %1$S will be replaced with the completion date-time of the task
#: taskDetailsStatusCompletedOn
msgid "Completed on %1$S"
msgstr "已於 %1$S 完成"

#: taskDetailsStatusCancelled
msgctxt "taskDetailsStatusCancelled"
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: gettingCalendarInfoCommon
msgid "Checking Calendars…"
msgstr "正在檢查日曆…"

#. # LOCALIZATION NOTE (gettingCalendarInfoDetail):
#. # used for a progress-display of processed like 'Checking Calendar 5 of 10'
#. #    %1$S will be replaced with the index of the currently processed calendar
#. #    %2$S will be replaced with the total numbers of calendars
#: gettingCalendarInfoDetail
msgid "Checking Calendar %1$S of %2$S"
msgstr "正在檢查第 %1$S／%2$S 個日曆"

#. # LOCALIZATION NOTE (errorCode):
#. #    %1$S will be replaced with the number of an error code
#: errorCode
msgid "Error code: %1$S"
msgstr "錯誤碼: %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (errorDescription):
#. #    %1$S will be replaced with the description of an error
#: errorDescription
msgid "Description: %1$S"
msgstr "描述: %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (errorWriting):
#. # used for an message like 'An error occurred when writing to the calendar Home!'
#. #    %1$S will be replaced with the name of a calendar
#: errorWriting
msgid "An error occurred when writing to the calendar %1$S!"
msgstr "寫入日曆 %1$S 時發生錯誤！"

#. # LOCALIZATION NOTE (tooltipCalendarDisabled):
#. # used for an alert-message like 'The calendar Home is momentarily not available'
#. #    %1$S will be replaced with the name of a calendar
#: tooltipCalendarDisabled
msgid "The calendar %1$S is momentarily not available"
msgstr "日曆 %1$S 暫時無法使用"

#. # LOCALIZATION NOTE (tooltipCalendarReadOnly):
#. # used for an message like 'The calendar Home is readonly'
#. #    %1$S will be replaced with the name of a calendar
#: tooltipCalendarReadOnly
msgid "The calendar %1$S is readonly"
msgstr "此日曆 %1$S 是唯讀的"

#: taskEditInstructions
msgid "Click here to add a new task"
msgstr "按這裡來新增工作"

#: taskEditInstructionsReadonly
msgid "Please select a writable calendar"
msgstr "請選擇可寫入的日曆"

#: taskEditInstructionsCapability
msgid "Please select a calendar that supports tasks"
msgstr "請選擇支援工作的日曆"

#: eventDetailsStartDate
msgctxt "eventDetailsStartDate"
msgid "Start:"
msgstr "開始:"

#: eventDetailsEndDate
msgid "End:"
msgstr "結束:"

#. # LOCALIZATION NOTE (datetimeWithTimezone):
#. # used for a display of a date-time with timezone 'Thu 2 Oct 2008 13:21', Europe/Paris
#. #    %1$S will be replaced with the completion date-time
#. #    %2$S will be replaced with the name of the timezone
#: datetimeWithTimezone
msgid "%1$S, %2$S"
msgstr "%1$S, %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (singleLongCalendarWeek):
#. # used for display of calendar weeks in short form like 'Calendar Week 43'
#. #    %1$S will be replaced with the index of the week
#: singleLongCalendarWeek
msgid "Calendar Week: %1$S"
msgstr "週數: %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (severalLongCalendarWeeks):
#. # used for display of calendar weeks in short form like 'Calendar Weeks 43 - 45'
#. #    %1$S will be replaced with the index of the start-week
#. #    %2$S will be replaced with the index of the end-week
#: severalLongCalendarWeeks
msgid "Calendar Weeks %1$S-%2$S"
msgstr "週數範圍 %1$S-%2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (singleShortCalendarWeek):
#. # used for display of calendar weeks in short form like 'CW 43'
#. #    %1$S will be replaced with the index of the week
#: singleShortCalendarWeek
msgid "CW: %1$S"
msgstr "週數: %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (severalShortCalendarWeeks):
#. # used for display of calendar weeks in short form like 'CWs 43 - 45'
#. #    %1$S will be replaced with the index of the start-week
#. #    %2$S will be replaced with the index of the end-week
#: severalShortCalendarWeeks
msgid "CWs: %1$S-%2$S"
msgstr "週數範圍: %1$S-%2$S"

#. # Task tree, "Due In" column.
#. # LOCALIZATION NOTE (dueInDays, dueInHours): Semi-colon list of plural
#. # forms. See: http://developer.mozilla.org/en/Localization_and_Plurals
#: dueInDays
#, fuzzy
msgctxt "dueInDays"
msgid "#1 day;#1 days"
msgstr "#1 日"

#: dueInHours
#, fuzzy
msgctxt "dueInHours"
msgid "#1 hour;#1 hours"
msgstr "#1 小時"

#: dueInLessThanOneHour
msgid "< 1 hour"
msgstr "小於 1 小時"

#. # LOCALIZATION NOTE (monthInYear):
#. # used for display of Month-dates like 'December 2008'
#. #    %1$S will be replaced with name of the month
#. #    %2$S will be replaced with the year
#: monthInYear
msgctxt "monthInYear"
msgid "%1$S %2$S"
msgstr "%2$S %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (monthInYear.monthFormat):
#. # If your language requires a different declension, change this to 
#. # one of the values specified in dateFormat.properties.
#. # In any case, DO NOT TRANSLATE.
#: monthInYear.monthFormat
msgctxt "monthInYear.monthFormat"
msgid "nominative"
msgstr "nominative"

#. # LOCALIZATION NOTE (dayIntervalInMonth):
#. # used for display of intervals in the form of 'March 3 - 9, 2008'
#. #    %1$S will be replaced with name of the month of the start date
#. #    %2$S will be replaced with the day-index of the start date
#. #    %3$S will be replaced with the day-index of the end date
#. #    %4$S will be replaced with the common year of both dates
#: dayIntervalInMonth
msgid "%1$S %2$S – %3$S, %4$S"
msgstr "%4$S 年 %1$S %2$S – %3$S 日"

#. # LOCALIZATION NOTE (dayIntervalInMonth.monthFormat):
#. # If your language requires a different declension, change this to 
#. # one of the values specified in dateFormat.properties.
#. # In any case, DO NOT TRANSLATE.
#: dayIntervalInMonth.monthFormat
msgctxt "dayIntervalInMonth.monthFormat"
msgid "nominative"
msgstr "nominative"

#. # LOCALIZATION NOTE (dayIntervalBetweenMonths):
#. # used for display of intervals in the form 'September 29 - October 5, 2008'
#. #    %1$S will be replaced with name of the month of the start date
#. #    %2$S will be replaced with the day-index of the start date
#. #    %3$S will be replaced with name of the month of the end date
#. #    %4$S will be replaced with the day-index of the end date
#. #    %5$S will be replaced with the commmon year of both dates
#: dayIntervalBetweenMonths
msgid "%1$S %2$S – %3$S %4$S, %5$S"
msgstr "%5$S 年 %1$S %2$S 日 – %3$S %4$S 日"

#. # LOCALIZATION NOTE (dayIntervalBetweenMonths.monthFormat):
#. # If your language requires a different declension, change this to 
#. # one of the values specified in dateFormat.properties.
#. # In any case, DO NOT TRANSLATE.
#: dayIntervalBetweenMonths.monthFormat
msgctxt "dayIntervalBetweenMonths.monthFormat"
msgid "nominative"
msgstr "nominative"

#. # LOCALIZATION NOTE (dayIntervalBetweenYears):
#. # used for display of intervals in the form 'December 29, 2008 - January 4, 2009'
#. #    %1$S will be replaced with name of the month of the start date
#. #    %2$S will be replaced with the day-index of the start date
#. #    %3$S will be replaced with the year of the start date
#. #    %4$S will be replaced with name of the month of the end date
#. #    %5$S will be replaced with the day-index of the end date
#. #    %6$S will be replaced with the year of the end date
#: dayIntervalBetweenYears
msgid "%1$S %2$S, %3$S – %4$S %5$S, %6$S"
msgstr "%3$S 年 %1$S %2$S 日 – %6$S 年 %4$S %5$S 日"

#. # LOCALIZATION NOTE (dayIntervalBetweenYears.monthFormat):
#. # If your language requires a different declension, change this to 
#. # one of the values specified in dateFormat.properties.
#. # In any case, DO NOT TRANSLATE.
#: dayIntervalBetweenYears.monthFormat
msgctxt "dayIntervalBetweenYears.monthFormat"
msgid "nominative"
msgstr "nominative"

#. # LOCALIZATION NOTE (datetimeIntervalOnSameDateTime):
#. # used for intervals where end is equals to start
#. # displayed form is '5 Jan 2006 13:00'
#. #    %1$S will be replaced with the date of the start date
#. #    %2$S will be replaced with the time of the start date
#: datetimeIntervalOnSameDateTime
msgctxt "datetimeIntervalOnSameDateTime"
msgid "%1$S %2$S"
msgstr "%1$S %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (datetimeIntervalOnSameDay):
#. # used for intervals where end is on the same day as start, so we can leave out the
#. # end date but still include end time
#. # displayed form is '5 Jan 2006 13:00 - 17:00'
#. #    %1$S will be replaced with the date of the start date
#. #    %2$S will be replaced with the time of the start date
#. #    %3$S will be replaced with the time of the end date
#: datetimeIntervalOnSameDay
msgid "%1$S %2$S – %3$S"
msgstr "%1$S %2$S – %3$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (datetimeIntervalOnSeveralDays):
#. # used for intervals spanning multiple days by including date and time
#. # displayed form is '5 Jan 2006 13:00 - 7 Jan 2006 9:00'
#. #    %1$S will be replaced with the date of the start date
#. #    %2$S will be replaced with the time of the start date
#. #    %3$S will be replaced with the date of the end date
#. #    %4$S will be replaced with the time of the end date
#: datetimeIntervalOnSeveralDays
msgid "%1$S %2$S – %3$S %4$S"
msgstr "%1$S %2$S – %3$S %4$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (datetimeIntervalTaskWithoutDate):
#. # used for task without start and due date
#. # (showed only in exported calendar in Html format)
#: datetimeIntervalTaskWithoutDate
msgid "no start or due date"
msgstr "沒有開始或到期日"

#. # LOCALIZATION NOTE (datetimeIntervalTaskWithoutDueDate):
#. # used for intervals in task with only start date
#. # displayed form is 'start date 5 Jan 2006 13:00'
#. # (showed only in exported calendar in Html format)
#. #    %1$S will be replaced with the date of the start date
#. #    %2$S will be replaced with the time of the start date
#: datetimeIntervalTaskWithoutDueDate
msgid "start date %1$S %2$S"
msgstr "開始日 %1$S %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (datetimeIntervalTaskWithoutStartDate):
#. # used for intervals in task with only due date
#. # displayed form is 'due date 5 Jan 2006 13:00'
#. # (showed only in exported calendar in Html format)
#. #    %1$S will be replaced with the date of the due date
#. #    %2$S will be replaced with the time of the due date
#: datetimeIntervalTaskWithoutStartDate
msgid "due date %1$S %2$S"
msgstr "結束日 %1$S %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (dragLabelTasksWithOnlyEntryDate
#. #                    dragLabelTasksWithOnlyDueDate)
#. # Labels that appear while dragging a task with only
#. # entry date OR due date
#: dragLabelTasksWithOnlyEntryDate
msgid "Starting time"
msgstr "開始時間"

#: dragLabelTasksWithOnlyDueDate
msgid "Due at"
msgstr "到期於"

#: deleteTaskLabel
msgid "Delete Task"
msgstr "刪除工作"

#: deleteTaskMessage
msgid "Do you really want to delete this Task?"
msgstr "您確定要刪除這個工作嗎?"

#: deleteTaskAccesskey
msgctxt "deleteTaskAccesskey"
msgid "l"
msgstr "l"

#: deleteItemLabel
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: deleteItemMessage
msgid "Do you really want to delete this Item?"
msgstr "您確定要刪除這個項目嗎?"

#: deleteItemAccesskey
msgctxt "deleteItemAccesskey"
msgid "l"
msgstr "l"

#: deleteEventLabel
msgid "Delete Event"
msgstr "刪除事件"

#: deleteEventMessage
msgid "Do you really want to delete this Event?"
msgstr "您確定要刪除這個事件嗎?"

#: deleteEventAccesskey
msgctxt "deleteEventAccesskey"
msgid "l"
msgstr "l"

#: calendarPropertiesEveryMinute
msgid "Every minute;Every #1 minutes"
msgstr "每 #1 分鐘"

#. # LOCALIZATION NOTE (extractUsing)
#. # Used in message header
#. #    %1$S will be replaced with language name from languageNames.properties
#: extractUsing
msgid "Using %1$S"
msgstr "使用 %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (extractUsingRegion)
#. # Used in message header
#. #    %1$S will be replaced with language name from languageNames.properties
#. #    %2$S will be replaced with region like US in en-US
#: extractUsingRegion
msgid "Using %1$S (%2$S)"
msgstr "使用 %1$S (%2$S)"

#. # LOCALIZATION NOTE (unit)
#. # Used to determine the correct plural form of a unit
#: unitMinutes
msgid "#1 minute;#1 minutes"
msgstr "#1 分鐘"

#: unitHours
#, fuzzy
msgctxt "unitHours"
msgid "#1 hour;#1 hours"
msgstr "#1 小時"

#: unitDays
#, fuzzy
msgctxt "unitDays"
msgid "#1 day;#1 days"
msgstr "#1 日"

#. # LOCALIZATION NOTE (showCalendar)
#. # Used in calendar list context menu
#. #    %1$S will be replaced with the calendar name
#. # uses the access key calendar.context.togglevisible.accesskey
#: showCalendar
msgid "Show %1$S"
msgstr ""

#: hideCalendar
msgid "Hide %1$S"
msgstr ""

#. # uses the access key calendar.context.showonly.accesskey
#: showOnlyCalendar
msgid "Show Only %1$S"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The calendar data in your profile was updated by a newer version of %1$S, "
#~ "and continuing will probably cause the information to be lost or "
#~ "corrupted. %1$S will now quit."
#~ msgstr ""
#~ "您個人設定檔中的行事曆資料已被較新版本的 %1$S 所更新，繼續的話可能會導致資"
#~ "訊流失或損壞。現在將離開 %1$S。"

#~ msgid "Change Master Password…"
#~ msgstr "變更主控密碼…"

#~ msgid ""
#~ "You are currently in FIPS mode. FIPS requires a non-empty Master Password."
#~ msgstr "目前是在 FIPS 模式。FIPS 需要設定一個不為空值的主控密碼。"

#~ msgid "Password Change Failed"
#~ msgstr "變更密碼失敗"

#~ msgctxt "updatesItem_default"
#~ msgid "Check for Updates…"
#~ msgstr "檢查更新…"

#~ msgctxt "updatesItem_defaultFallback"
#~ msgid "Check for Updates…"
#~ msgstr "檢查更新…"

#~ msgid "Downloading %S…"
#~ msgstr "正在下載 %S…"

#~ msgid "Downloading Update…"
#~ msgstr "正在下載更新檔…"

#~ msgid "Resume Downloading %S…"
#~ msgstr "繼續下載 %S…"

#~ msgid "Resume Downloading Update…"
#~ msgstr "正在繼續下載更新檔…"

#~ msgctxt "updatesItem_pending"
#~ msgid "Apply Downloaded Update Now…"
#~ msgstr "立即套用已下載的更新檔…"

#~ msgctxt "updatesItem_pendingFallback"
#~ msgid "Apply Downloaded Update Now…"
#~ msgstr "立即套用已下載的更新檔…"

#~ msgid "You are currently offline."
#~ msgstr "您目前處於離線狀態。"

#~ msgid "You are currently online."
#~ msgstr "您目前在線上。"
